點解今日咁多女士著水鞋？

明明出門口既時候一滴雨都冇

而家咪有雨

隻腳會好香

屌那星真係勁大雨
好勁

睇錯做女土著

個天黑晒wor ching

jm9

巴打識玩